俾藍絲搞就唔好驚，反正冇狗會出嚟

好似今日炮台山咁，如果藍絲咁搞你你又走唔切點算好？襯未有其他藍絲過嚟做死佢先。講明先，你走唔切之後佢打你或者見到佢就打到落嚟先好反擊，唔好鼓吹暴力。

重點係要記住，單對單嘅時候先會有勝算。大部份巴絲打都唔識武功，亦都未必夠中年啊叔大力，但係一捉到佢手腳就有機，唔好怕污糟一嘢咬落去，大大力咬，咬甩肉咬到血肉糢糊最好，又可以傷害到佢又可以嚇撚死佢，其他藍絲見你咁撚癲都一定唔敢過嚟，佢一走開/放手就即刻走，去到安全嘅地方仲未完，記得啷口，啷乾淨先好放心，嗰啲上大陸叫雞嘅阿叔分分鐘花柳愛滋乜都齊，搞親自己就唔好啦。

學過點防身嘅巴絲打都快啲分享下點樣自救，我呢啲齋諗未實行過嘅癲狗流都係冇曬辦法先好用

PUSH